[CLS] 輕度弱智清潔工涉案「汽油彈」只是廁所清潔劑，裁判官竟指「智障唔係求情理由」

今年 1 月有屯門警署被投擲汽油彈，其後一名輕度弱智清潔工在警署附近被截停，搜出懷疑汽油彈、石油氣及雷射筆，其後化驗報告顯示，涉案「汽油彈」只是廁所清潔劑。他被控一項在公眾地方管有攻擊性武器罪，上周五（12日）承認控罪。辯方求情指，被告是輕度智障人士，智商只得 11 歲，還押 4 個月來一直被囚友欺凌，但署理主任裁判官張潔宜指涉案物品能做成一定程度傷害，輕度智障並非減刑理由，判囚八個月。

一直有跟進被告情況的社福界立法會議員邵家臻表示，團隊為被告準備醫療報告呈上法庭，以證明他只有 11 歲的智力，希望控方能修改控罪，但最終裁判官竟指「智障唔係求情理由」，直言始料不及；續指智障人士在法庭上會被視為「精神無能力行為者」，也會視作求情理由，但裁判官說法與他們過往理解完全不同，說「唔知個官點解會咁講」。

判囚八個月

即係單案由始至終都無汽油彈

智障都恰
一定畀天收

又係張潔宜，律政司人馬

無汽油彈的汽油彈案
OMDB對些有咩評價

知唔知點解香淑嫻,張潔宜,陳慧敏 都係中學畢業生做到法官?

「警察必誠實可靠系列」只要是張潔宜大法官審，例必上訴是常識吧

入唔入到殘疾歧視？

紅狗官已經同黑警一樣，濫權9判無後果，佢洗驚你?

所以一定要燒哂所有裁判官
通通無得走甩

裁判官張潔宜多次案件，全接納警察口供誠實可靠，被高等法院法官批評：「原審裁判官對上訴人嚴苛 與評估控方證人尺度不同」

你老味

其實佢認罪，但咁都判八個月真係痴撚線

//事發今年1月22日凌晨，辯方求情指被告李啟發（32歲）的已故母親及胞姊均患有精神病，被告智商僅相當於11歲小童，報告引述被告稱希望模仿示威者，故從YouTube影片學製汽油彈，惟從無意圖傷害他人。至於涉案「汽油彈」實為廁所清潔劑，綁在一起的只是打邊爐用的石油氣罐，「掉落地下都唔會爆」，但同意液體具輕微腐蝕性。辯方又指被告因雷射筆能發出「好似星星咁靚嘅光」，故特意從淘寶購入並長期放在背囊。//

如果佢真係路過 咁身上有清潔劑佢啱啱買嘅 又有乜問題

又係張潔宜

冇汽油彈既汽油彈案，仲要告得入
香港法治

係咪又係D 野雞大學攞個LLB呀?

攞張白咭出黎

睇下係點

根本未審先判

擺明過重啦，仲有點解會認

輕度弱智清潔工
屌你老母殘疾歧視告返佢轉頭啦

btw omdb死左去邊? 好耐無見過佢

呢單點解會認罪？

香港d法官喎

根本無一個法官係無辜
呢班賤種同doj全部人都應該要死

弱智人士都唔知自己啱定錯，真係求情理由，就好似10歲以下唔告得刑事

佢屈個盲嘅偷睇國家機密

樓主下次唔該喺標題講名張潔宜

張潔宜係頭號黑警粉絲，有幾奇

Mip都入8個月，仆街啦你

香港法治

OMDB

支那臥底

以證明他只有 11 歲的智力

屌你老母 依家拉曬所有精神病犯重審啦屌

冇證冇據 由頭到尾都冇汽油彈
咁都可以八個月

張潔宜 夠係智障啦
竟然可以做裁判官先係奇聞

咁認罪喺認邊條罪？

廁所清潔劑都叫攻擊性武器

咁我落超市幫阿媽買完俾人搜到咪仆街

弱智都砌8個月我屌你老母臭閪呀

袋住廁所清潔劑,未有進一步行動
班狗同個狗官推論到
發生汽油彈案>附近事但ss人>搵到野>直接話會拎件清潔劑攻擊人
就算一個成年人,智力正常人都唔會咁樣推論法,所以班官一定要受制裁
所有物品都係攻擊性武器,但攻唔攻擊就睇擁有者點用
香港法治

署理主任裁判官張潔宜

cls

白卡都走唔甩

是廁所清潔劑

清潔工人有好撚正常啦

涉案物品能做成一定程度傷害
呢個世界上除咗空氣，有咩唔可以造成一定程度傷害？

咪係 即係無搵到有汽油彈wor

嘩屌你老母
清潔工有清潔劑有幾撚咁出奇呀
垃圾官咁高人工恰鳩個智障
肉唔肉酸啲呀

垃圾曱甴狗官

智障都唔撚放過屌你老母

投訴師召喚
清潔工 有清潔劑 都認罪？係咪被人引導認罪？？
11歲智障 唔係求情理由？？？

投訴未？

張潔宜

吳重儀

嚴舜儀

叫親「宜」都係仆街黎

（懶人包）黃圈外賣平台內鬨一文睇晒

大家可唔可以幫幫手推下 唔想手足比人呃

空氣都得！有空氣炮。

推

屌你老母 死狗官 仆街死啦

法治未死
未出到死亡證

辯方點解要叫佢認罪
係咪戇鳩

骨灰都灑埋落海啦宜家

換句黎講啱啱買完支滴露都會俾人告？

張潔宜

入list

冇料加智障都告得入？

清潔劑+Gas罐都可以判八個月
下次我攞張紙畫個汽油彈喺上面都可能告得入

最後係一個清潔工到搵到清潔劑
但要坐8個月？

念力抗爭

啲官智障真係唔係求情理由

上左Twitter 未

831

屈9人坐監 狗官呃9事主認罪啦

真係唔知佢地點樣解釋俾個當事人知
有可能一早俾班狗打到認左

香港特色法治下嘅裁判官
先屈個心智正常嘅老師有精神病 再當個弱智嘅正常人咁判

涉案「汽油彈」只是廁所清潔劑。

清潔工唔可以帶清潔劑係身...

痴線.......智障唔係求情理由?咁點解殺人傷人案有精神病案底就可以輕判?

屈個智障嘅整氣油彈

仆街紅官

到底依班畜牲官可以賤撚到咩地步

屌你老母真係 on 撚79

張潔宜呢條垃圾狗官一定要死全家，自己身患多種cancer,性病，皮膚病，寄生蟲，受盡折磨先死

空氣都可以造成一定程序傷害
懷疑被告眼神充滿對警察的仇恨，有罪

可唔可以告返個裁判官

清潔工有清潔用品都有罪？

狗官

投訴信準備好未？

張潔宜呢條賤畜有冇仔女 因住收到唔尾

C9LS 法治死完 變喪屍

重點係佢清潔工嚟 有廁所清潔劑有幾出奇

八個月.... 一枝清潔劑

清潔劑判8個月，你老母閪女人等天讉

如果鞭完爽完 希望可以講返啲update啲有用啲嘅說話

omdb: 哈哈 我自嘲

獨裁政權的特色 有殺錯冇放過

根本就係睇中而家啲人唔會上訴

有班人日日提以為自己好好笑
但對件事完全無幫助

呢班係咪真係黨員... 個個Mag都咁不可理喻既

清潔工藏有廁所清潔劑，均需囚8個月

嚴舜儀、張潔宜、吳重儀
3條臭閪唔值得尊重
全部中學畢業去外國野雞大學攞個偽LLB返黎做裁判官？
我屌你老母臭閪

擺明襯人精神問題刷業績，想話俾人知好多單告得入

投訴信準備好未

推比所羅門

名符其實嘅狗官

dead body dead body

唔係汽油彈咁佢做咩認罪

張潔宜於一九七一年在香港出生。一九九四年及一九九五年在香港城市大學分別取得法學士學位及法學專業證書。一九九五年在香港獲大律師資格。一九九七年加入律政司出任政府律師，並於二○○七年晉升為高級政府律師。

Cls驗咗係清潔劑，仲要認罪，佢有輕度弱智，判8個月

咁告乜撚

正常黎講未成年而精神不健全者，需由其監護人或社工式律師在場情況下錄取口供，但當然未發生社運之前，已經有智障人士俾人屈謀殺。

智障唔係求情理由 但俾假口供係

張潔宜 on9

佢本人都知就算啦，再講都唔知為乜

裁判官嘅智力
並唔係佢能成為裁判官嘅理由

所以當初話法院把關 真係笑L死

投訴紙print左未？

全部法官都同驚一丘之貉

咁都得

香港人幾時肯企出嚟反對施法迫害呀？日撚日睇埋呢D判例，頂唔順啦！

呢班仆街係咪點判都唔會有後果？
有無得告翻佢哋？

當佢高院終院把到關都冇用
下面班廢西裁判官全部紅到黑
所以d控罪從來唔會去到太重要上高院

你話有意見力睇都告得入點知原來洗潔精都可以告汽油彈

歐化mind that波地

佢一日唔做啲高姿態行動、同其他法律界政客一齊向外界向外國宣示法治已死嘅說話，其實佢一日都抵俾人鞭
佢之前做訪問講大家調侃佢omdb仲可以嬉皮笑臉咁，一啲要對自己說話負責嘅感覺都冇，成隻小丑咁

唔撚係汽油彈都判 痴撚線

清潔劑都八個月

張潔宜判冇汽油彈既汽油彈案

明屈都判有罪

恰殘疾人士加老屈

攞白卡嘅應該係個官

痴線撚，尻咁嚟

CLS要上訴

清潔工有支清潔液好合情合理wo

後生日撚日將抗爭對黑警嘍囉，D法律專業界粒聲吾撚出，施法不義唔燃理，就黎戴頂法官鳩帽就係聖人呀？痴撚線！

判十轆啦刷鞋狗唔落多d閪汁

律政司上黎果班全部都仆街黎
光復到香港一定要清洗呢班共諜

omdb自己就係大狀兼黨魁
最可以幫到件事嘅就係佢

最有資格同能力去做嘢嘅人自己唔嘢
反而怪平民去幫助唔到件事
你係有腦嘅就應該叫omdb去幫下件事
快啲出返張死亡證

等天收

問吊

冇汽油蛋都咁判
啲黑警作得就作
啲法官就有咁鳩得咁鳩

一日omdb未大叫法治已死 成行屍走肉
一日都會繼續傻人鞭

［置頂］學生被壓頸A1都上埋 咁都仲唔幫手炒大佢？今晚21:00要人

壓頸導致他人死亡 係美國已經發生咗 香港都有
班黑警繼續用壓頸方式粗暴對待學生 仲要比人影低埋
咁都唔做大佢？入嚟幫手推

法官都冇得幾個可信㗎喇

兩版先出重點
已經唔係紅唔紅官 同弱智既問題
係將香港法律既疑點利益歸於被告拋開
根本審都審得唔合法

仲有冇險可守呢

十一歲...

推上國際，認識下香港所謂嘅法治

張潔宜 出名紅官

連登仲吹緊香港係法治社會

紅官

佢有超能力

我見唔到有POST吹緊
俾條LINK睇下啦

清潔劑點整到汽油彈? 個官就真係智障

真係on9

Push

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

冇汽油彈 得清潔劑 輕度弱智 8個月
我懷疑個官嚴重智障

投埋佢啦屌

我都同意佢地要有行動做出黎 唔好再一副事不關己嘅樣
既然係咪 與其下下掟句無用嘅omdb出黎自high 不如轉下方法 例如叫泛民/公民黨高調開記招客觀交代香港法治已死情況？

有冇得幫佢

咁我都未見過一個post既topic係"香港仲係法治社會"

只係有某類話題牽涉法律既時候，連登仔都仲係一個以法治做主導既思考模式

千祈唔好搞張潔宜同佢家人朋友

失明唔係偷睇國家機密既減刑理由

呢單有冇辦法collect國際左膠

咁呢個唔係叫吹奏 只係正常人思維姐

署理主任裁判官張潔宜
署理主任裁判官張潔宜署理主任裁判官張潔宜署理主任裁判官張潔宜署理主任裁判官張潔宜署理主任裁判官張潔宜署理主任裁判官張潔宜署理主任裁判官張潔宜署理主任裁判官張潔宜署理主任裁判官張潔宜署理主任裁判官張潔宜署理主任裁判官張潔宜

個官1歲智商

屌啦

Crazy

明屈可以點法治死哂未?

今年 1 月有屯門警署被投擲汽油彈，其後一名輕度弱智清潔工在警署附近被截停，搜出懷疑汽油彈、石油氣及雷射筆，其後化驗報告顯示，涉案「汽油彈」只是廁所清潔劑。他被控一項在公眾地方管有攻擊性武器罪，上周五（12日）承認控罪。辯方求情指，被告是輕度智障人士，智商只得 11 歲，還押 4 個月來一直被囚友欺凌，但署理主任裁判官張潔宜指涉案物品能做成一定程度傷害，輕度智障並非減刑理由，判囚八個月。

署理主任裁判官張潔宜係咪嚴重智障？智商有冇5歲？
清潔工藏有清潔劑都坐八個月，我由今日開始就日日舉報全港公廁藏有攻擊性武器

所以點解一直都係區域法院

清潔工身上有清潔劑都有罪???? CLS

又係狗官張潔宜

涉案「汽油彈」只是廁所清潔劑

清潔工同市民身上有廁所清潔劑就話係汽油彈？？？？

警方在2016年在張偉全公司內搜出21箱，涉及面值22.3萬張「道具銀紙」，與另一男子被控管有偽造紙幣罪名，案件5月底在東區裁判法院裁決，裁判官張潔宜判兩名被告罪成，並判二人入獄4月，緩刑2年。

唔好意思，原來真係弱智嘅

叫，點叫？
我對佢地好撚失望而家，幾撚多人叫佢地開記者會講斬人聯，無撚講過

劃重點：
廁所清潔劑=汽油彈
唔知邊個弱智呢

推 cls

屌有冇得上訴

加呢d人個名落制裁名單得唔得
智障都拉 仲要冇證冇據 完全唔道德

咁件案同汽油彈有咩關係？

咩事呀黐撚線 真係荒謬至極

依個官唔係第一次㗎喇

睇黎佢嚴重缺乏邏輯性思考同常識
咁都做到官 香港司法

上訴即贏

CLS

張潔宜

弱智都做到官

超級市場好多危險品WO
是咪要打999

攞你命3000

有法可依

冇汽油彈
惠康根本軍火庫

正想講

佢比天收之前佢都繼續撚鳩人

認咗應該無，但應該可以上訴刑期

連弱智人士都搞 仆街啦

邊撚個垃圾律師
叫被告認罪？
做壞規矩

上訴啦 屌 咁樣坐冤枉監

汽油彈係邊先？

即係攞潔厠得出街 就要坐監

執埋骨啦，你話呢

咁你繼續每次有咩事就留omdb

黑警黑官死全家

我咪問你點叫
斬人過左兩日開左記者會未
定你有楊岳橋電話直接打比佢叫佢做野？

一人一信？

e單又投訴得 點解又冇連登仔做野

邊個話法治已死就係分化撚

警署比人扔汽油彈 最後拉左個冇汽油彈係身既人 仲告得入?

你見fb 啲留言佢哋都冇應過

想像汽油彈？？

人在做，天在看。CLS！

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321 58 510

智障入去
如果冇得咩簿
生活都幾難過
其實入邊好多
仆街會搞佢㗎
真係會性侵架
智障又肥仔嘅
真係當女咁騎
見過打過
實在太多

錦鯉有乜高見

俾人日日笑都唔會做既野
你叫下佢就會做?

打橫黎屌你老母

紅官冇gear 冇槍

但係都要坐8個月

清潔劑整汽油彈？ 屌你老母整個出嚟俾我睇下 弱智都恰唔好再賤啲

真係光復到
呢班畜生走佬快過火箭
烏克蘭當年光復到
個奶俄總統漏夜搭直昇機走佬

清潔工身上有清潔劑有咩問題

根本無武器？

亂鳩咁嚟, 香港真係玩撚完

Omdb

因為個官智力 _ 過11歲

智障既冇汽油彈都當有汽油彈
藍絲攞刀斬人就冇意圖
黑警口供不一就證明冇夾口供
法治?

有無巴絲整合投訴

上訴先得唔得

一日比一日離譜

一定係警察引導佢認
輕度弱智警察最中意

上訴得嚟都坐完

智障唔係求情理由
可以做官添

有冇聽過保釋等候上訴

都唔計人輕度弱智
一個清潔工有廁所清潔劑=公眾地方管有攻擊性武器已經夠痴線

香港淪落到搵個智障去判案。—》....但裁判官說法與他們過往理解完全不同，說「唔知個官點解會咁講」。.....

冇睇條link sor，以為唔比保釋

又可以上國際頭條，無證據加十一歲智商可以屈！

即係佢跟得咁貼知omdb
知埋自己有問題
但係仲要人一人一腳踢佢先黎做野補救？

冇申請一定唔比 哩單好似即時還押

所以邊樣係攻擊性武器？

投訴師